依家已經5月啦，所有起步無耐想練大隻既入黎

你地趕唔到哩個夏天架啦
明年請早啦
依家人山人海
你等既時間仲耐過舉鐵既時間
唔該醒下啦早d收皮啦
你有心既就入秋冬天再黎過啦

琴日我個friend先提起呢樣野

你操得黎都差唔多要着返褸，收皮啦

尋日無去唔知咩境地呢

如果想咗好耐呢

咁你繼續想啦

天生有腹肌

50下掌上壓再上唔到
10下引體再上唔到
點操好

笑左